从那以后，17街多少有些复兴，新的、有创意的餐馆纷纷入驻，从阿斯托里亚(Astoria)到杜克(Duke’s)，再到米科(Mikko)。 兰迪·唐斯的勇敢布洛克·汤普森2020年10月15日华盛顿刀锋 
 The Shack是伊恩·博登(Ian Boden)在山城的避难所，他曾是曼哈顿的大厨，曾两次获得詹姆斯·比德(James Beard)提名，以散布在谢南多厄山谷(Shenandoah Valley)的农场为原料，制作出富有创意但又丰盛的食物。 终极谢南多厄国家公园旅游指南Graham Averill | 2020年10月7日|户外在线 
 特斯拉表示，弥尔顿在为尼古拉申请设计专利时就知道了“路跑者”概念卡车，尼古拉后来用这些设计专利起诉了特斯拉，而穆德利的设计对尼古拉获得专利的设计“构成了重大的发明贡献”。 特斯拉在法律回应中称，尼古拉为一辆被盗卡车的设计申请了专利 
 任何教练都可以引进一种更有创造力的进攻方式，减少挡拆和孤立的次数。 休斯顿火箭队的一切都应该摆在桌面上。 甚至詹姆斯·哈登的未来。 |克里斯·赫林(chris.herring@fivethirtyeight.com) | 2020年9月14日|FiveThirtyEight 
 他说:“这座城市一直在创造性地使用工具箱里的工具，将我们社会中最弱势的成员定罪。” 那些因煽动语言而被罚款的人说他们唯一的罪行是反击，凯特·努奇，2020年9月9日，圣地亚哥之声 
 如果过于严格地解读，这将排除极具创造性的科幻和奇幻作品，因为它们缺乏现实主义。 小说的诞生|尼克·罗密欧| 2014年11月27日|每日野兽 
 这一切都是如此高效，也比一个应用程序更有趣和有创意。直男世界如何偷走“基佬”:“伐木者”的最后一口气|蒂姆·蒂曼| 2014年11月12日|每日野兽 
 他担任的最后一个联邦职位是“囚犯”——他因创造性地获取金钱的方法而服刑8年多。 杰夫·格林菲尔德2014年11月2日|每日野兽 
 然而，皮威被证明是所有单簧管演奏家中最具创造力和独创性的。 The Stacks: John Coltrane的Mighty Musical Quest |Nat Hentoff | 2014年10月18日|DAILY BEAST 
 Edge，摇滚史上最具创造力的吉他手之一，给人一种不感兴趣的感觉。 U2乐队慷慨地给了我们一张糟糕的专辑，在公司的吮吸|汉普顿史蒂文斯| 2014年9月13日|每日野兽 
 他热情如火，扫除了一切困难; 他的发明天才曾为他指明了克服一切障碍的道路。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 他具有非凡的发明天才，这在他的器官的机械部分中得到了很好的体现。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒 
 现在，你已经和智慧母亲一起滑冰，并发现她的发明天才具有传染性。 舞台上的中央高中女孩|格特鲁德·w·莫里森 
 他的发明才能和似是而非的口才已不复存在; 他似乎陷入了第二个童年。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 当他在温泉遇到奇泽姆寡妇时，他还是个独身单身汉，有一种善于创新的思维，却只有一只肺。 戴尔女孩乐队有弗兰克·韦斯顿·卡鲁斯